今日在場戰勝教仔，每一次岀去前就跳下戰舞

啱啱睇完好熱血，好有士氣

哈卡舞表演的目的，包括消遣、對來賓的熱情歡迎、對特殊成就或場合的承認、部落之間相聚的儀式；現時最廣為人知的，是紐西蘭國家欖球隊全黑隊在比賽前表演的哈卡舞「Ka Mate!」。哈卡舞的詞和動作隨著時代不斷的創新，如今現代的創作反映的是當代和政治問題。

香港正在打仗，全民皆兵！